skout 好L 到gay 佬

玩左陣全部都係男

Gay 到hi hi

好Gay 到底係唔係我個樣出問題 全部都係男搵

咩叫 好L到gay佬

應該係你個樣

連登都係

外國人好巔

連登仔又話skout 係脫單apps 既
女既全部雞 男既全部gay

咪撚玩skout啦，睇幾張相就彈廣告，根本想煩到你俾錢，呢啲app一定要扺制。

屌，見過你add我